2016年魚蛋革命清算仍在繼續 明日一宗暴動案將開審

【#上庭聲援 - １１月２日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院２樓７庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00
👥譚,陳,王(21-30) #審訊 [1/15] (#魚蛋革命 暴動 縱火 2項刑事毀壞)

🏛區 域 法 院８樓２５庭
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕝14:30
👤諸(33)🛑因另一社運案件還押中 #未知是否社運案件 (#未知案發日期 控罪不詳)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕥10:30
👤莊(64) #不服定罪及刑罰上訴 (#0922屯門 2項襲警;於4月17日被判處5星期監禁)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓２庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕚11:00
👥郭永健,何偉航,黃浩銘,曾健成,麥德正,李卓人,梁國雄 #提堂 (#20200501金鐘 違反限聚令 拒絕出示身份證)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕝14:30
👤*,鄧,陳,廖,方(15-22)🛑五位已還押14日 🔥#判刑 (#0803旺角 非法集結 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１4庭
👩🏻‍⚖️王詩麗裁判官
🕤09:30
👤馬(22) #審訊 [1/1] (#0930深水埗 阻撓在正當執行職務的警員）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👥關,徐,何(27-41)🛑三位已還押10個月 #提堂 (#1214屯門 製造爆炸品 串謀有意圖而傷人)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕤09:30
👥文,湯(18-32) #判刑 #審訊 [1/5] (#0925屯門 傷人 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤韋(31) #提堂 (#1001北角 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤楊(29) #審前覆核 (#1226旺角 遊蕩導致他人擔心）
👤張 #未知是否手足 (#未知案發日期 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👥陳,陳(52-72) #提堂 (#20200124油麻地 #20200124觀塘 無牌管有槍械或彈藥 2項管有攻擊性武器 管有違禁武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

被捕人士搜證部：

Push

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

推

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

當日嘅民主黨&公民黨&蘋果日報:
暴徒做得出怕咩記者影你你大頭？襲擊警員/記者行為不能容忍

法庭旁聽要人

旁聽要人

多區法庭旁聽要人

食咗飯未

沙田聽日有？
唔係好識睇

未
今日咁早開嘅

PushPushPushPushPushPushPush

食咗

早左差唔多1個鐘

係

Lm

你食咗未

其實呢個好似係fake news🤣?
有冇人真係見過佢

今晚有加咗好多水果嘅雪糕……

諗住早啲出多啲人見到

食左呀呢排都早左好多食

good

唔知

想食

上庭聲援

今夜 我可以吃更多雪糕

落咗香蕉同藍莓的無忌廉雪糕

我個comment 係歌詞嚟

點解仲有義士審緊?

冇聽過

聽下《今夜雪糕》
啲歌詞

準備開台

食完飯開

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

快啲去食啦

食緊

專心食飯啦

push

辛苦啦

食完
開台

開台

唔辛苦

番薯炒肉絲

有幾多碟餸？

你想唔想食田雞皮皮係到

係喎
油dee 你幾時開po 話trump trump 贏就抄名

篤魚蛋打差佬呢班就算數啦
個晚D警佬真係有比你地打
唔係721 612咁 比武警打完再屈你

嘩屌你 見到D名都唔開胃
btw 2016 而家仲審緊
咁點撚解而家個D要咁撚趕手去審去判
仆街食屎狗

又嚟啦 推推推

得十二個...咁少

唔啱食？五大素球好無？係樓上

國際線有任 請每日推Post

Call完人開
開喺咩台好

是旦啦，就叫你推薦嗰啲

好少出嚟嘅音樂時間

從國語歌開始

喂，油呢？開鑊啊！

其實樓上重有奧燒美羊

cls

隔左咁耐?

無油啊！唔知佢去左邊！唔煮啦！

我等

係咪真係無一單案上過高院原訟庭？

開台
開台

嚟喇

油

腦

辛苦晒

到你接了

唔算

寶寶

灰

聽埋就瞓

歌

Tui

正常㗎

如果係mon po 人士一定好攰

你打都攰

係啊

欠羊

係咁都好hea

宮崎駿屎

好掛住你呀油b

我係copy and paste

亂玩加密功能

正常

俄羅斯式加密

Good

浪費加密功能系列

好細個睇完瞓唔著

Russia doll

見字飲水
見字坐直
見字痾尿
見字拉筋

勁好笑喎

係周星馳最好笑嘅作品之一

覺得啲公仔好恐怖

可可

你個頭痛唔痛

點解

一齊浪費佢哋時間

地獄絲

我相信有人仲攰

油油呢!!!!!!!!!!!

加密玩到咁

豬豬

騎騎

五官好奇怪

個名唔係咁咩

唔係呀，足球員嚟

做乜要咁

大家好
掛唔掛住我

係咪冇上熱門？

熱門師出動

推佢老母

香港人呢一刻需要嘅係一種「信仰」

大家有信抑未

信仰

旁聽師

loop 式加密

706

真係好好笑

咁撚大個嘅

你係

突然間想浪費mon 人士時間

今日眼瞓

請圈出高舉的警棍

爺爺

又唔係美國恐怖殺人公仔

邊個

腦魔跳樓

我係

我鐘意

屌係似

別傷心

慣了

推下POST、打幾隻字就救到人，呢個世界有冇咁便宜嘅事？

你如果覺得係，你就係一個好容易嘅廢柴，專搵啲易嘢嚟搞。

怕難就唔好做人，下世投胎做隻豬。

不過做豬都唔易，下場好慘。

其實呢個世界無嘢係易，有時候我呼吸都覺得困難。

嗨

上面個篇文寫左被判無罪既831手足個日，D狗畀人質問既時候既既庭上狀況

一早睇左

仲以為你地講緊秘密

你點睇大選形勢
依家好似相對樂觀返d

一齊玩拉

RR

唔覆我

豬

其實你日日都出分化放負文攰唔攰？
次次都比人屌有冇覺得好慘

侵侵豬鳩硬

加密係乜都冇嘅

麻煩
不了

拖

眼瞓了

戰鬥民族啲公仔都得人驚啲

天黑了

off了

睇咗加推咗好多次

好文共賞

見到啲戇鳩仔篤眼篤鼻屌幾句啫，又唔係殺撚咗你哋

其實戇鳩有冇罪？使唔使死？第一個死嘅人係咪我？使唔使鬥長命？

咦上左熱門

有冇腦魔ifc gif

加埋就perfect

係個邊留左段長文

12廢柴死先定我死先？

日日都起哂鋼咁比人屌
見到你都覺得慘

721

？？

個個咪我囉

入面全部正能量

蝙蝠仔

都應該係你
對住你呢啲死不足惜嘅人已淡然
你只係一隻小丑

加密空氣

我不嬲主張佢一定係杜魯門大勝

覆咗

點加密只要係會員都睇到㗎啦

不如浪費佢哋時間仲好

佢個計法真係撲朔迷離

exactly

我

代油dee寫︰咁早

佢哋嗰啲卡通係比較奇怪啲

全靠大家

祝你心想事成

我都mon po

下

多謝

你哋覺得自己寫啲嘢好好咩？你哋見識過好嘢未？

浪費佢哋時間

愈多唔同ID留言同睇，好似易啲上熱門

分享黎睇下

not you

others

裡面部分留言唔識講

都唔係

5毛分化放灰撚瘋狂開餐
就知道應該推post

其他人先係

年紀大
轆都眼花

所以好啲

咪開

點睇

浪費加密系列

食宵夜會肥

They are well paid to do that

仲要打埋報告㖭

拉

登登必勝

好音樂喎

花子

頭痛曬佢地

excellent

pish

唔敢奢望大勝,不過希望唔只贏少少
如果唔係有排打官司

依家要保嘅state都好似保得哂

仲有咩推薦

做咩喊

包

大佬搞到我lag 機

有冇一張 美國大選 全藍圖
想開po

遲咗覆你

得嘅放心啦

hi油

你求其去主流傳媒搵啦

極速巴好

播多啲

大隻唔好喊

咕咕

快啲播啦

個報告係

叉包

揀咁耐

一定係冷門好歌

搞足你一世咁濟

我知你有苦衷

宵夜未豬豬

咪係

放鬆唔到,好焦慮

如果贏到諗住攞一個星期假放鬆下

屌屌

你啲TASTE屎好撚差

快啲啦dj 強強

掙扎緊食唔食雪糕

你唔係瞓咩

你快啲出手啦

我想食甜筒

係 但見到呢到有個值得推

洗耳恭聽

3

2

快啲

1

瞓啦你

快啲啦

晚安

快

推薦下

求下你

教化下禾

提升下質素

please teach me

teach me please

聽YESTERDAY

啱洗？

毛嚟講呢隻都算垃圾

寫notes 中

我想聽下佢有咩推薦

啱

英文歌佢識鬼咩

大佬知唔知呢隻咩嚟

除咗the Beatles 之外呢

可能有新發現

笑死

等待中

加多首

佢會唔會有收藏嘅city pop

等緊dj強強吖嘛

佢唔見咗喇

hey

走咗

搵歌啫

好期待

好耐無見佢啦

就快1001

想見識吓佢聽開乜

搶下先

搵咁耐

搶

係咪返咗去揾緊

可唔可以快啲
想見識吓

shit

我諗係

恭喜1001

我記得佢好耐之前（幾個月之前）都嚟過搵我地㗎

想學嘢

要查字典係耐啲

+1

可能查完都唔知講乜

係好細個

原來係禾嚟

咁天馬行空喎

人呢

ok

呢個點睇

不要再說了

油

我就黎睇到有anxiety

和平？點和平法？我覺得想世界和平嘅人最偽善

咁你有冇為世界和平而努力過？得把口？

拉下小提琴就世界和平？點解人要發明核彈？點解決啲撚樣柒頭？

我講演奏會喎

我淨係講音樂又唔係講成個會

我問你點樣睇佢演奏嘅音樂

豬

冇事嘅

我開鞭屍po

開吹水 定創意好

人哋馬友友嚟架，拉大提琴世界第一架柒頭

Vanessa-Mae都好好

嗰個係小提琴嚟㗎噃

張萬鈞演奏喎

唔識佢

你拉得大提琴，唔通唔識拉小提琴咩

叻嘅音樂家識幾種樂器啦，一理通百理明

呢個世界拉小提琴好叻嘅人有好多，做到世界第一得一個，唔識有幾出奇

嗰個好明顯唔係馬友友喎

人哋問你個演奏會點呀
識唔識中文呀

樣都唔似啦

馬友友係型的，無咁柒

佢嘅重點想表達啲乜呀？

可憐弱者？

唔識就咪扮識啦

咁點解你會認錯佢

咪就係問你個演奏會點囉
關弱者乜事呀

done

咁型都認得錯嘅

點呀，中文又唔識，音樂又唔識，人又認錯

和平獎喎，咁和平嘅意義係乜？

人哋問你演奏成點呀，識唔識字呀

你要明白你哋背後想點，重點係和平獎。

佢想講劉曉波

我識字架阿強，而家係問你佢演奏成點呀
你由頭到尾淨係講和平奬做乜啫
好聽定唔好聽唔識答咩

好聽

多謝支持

Bell bell

依家依個速度 最多抄100個啫

我開咗個po

之仔
好耐冇見

起我底

bat 仔

去咗邊

另一個RR

之仔好人

係凍到震

嬲係 -> ->

創意好似正d

開咗喺吹水

燒包

我又誤會咗

之仔是好人

唔好灰心 之仔

唔係搵你啫

i see

多謝你哋堅持